航空歷史記錄一問

有冇巴/絲係航空迷有得check到航班歷史？我想查一查幾個12、13年的航班資訊

其實我試過email/fb msg去航空公司問紀錄，不過我係記得自己邊日搭邊班機，我問返航空公司當日派邊部機